香港2047後 日日就係播呢d片？《可愛的中國》、《人民總理周恩來》《我在北京等你》、《我愛你，祖國》

屌
習大大你日日睇港產片 港產電影
餵人民就餵屎比佢地食

播周恩來？死得啦，梗係播習維尼生平啦

佢香港 度3000幾間公司貪污d資產
點拍